有無巴絲打睇過"至net小人類"?

或者"放學icu"。宜家tvb啲兒童節目愈黎愈差！
嘜野ThinkBig好撚on9，真係登宜家啲小朋友可憐
以前至 net小人類 首主題曲仲記憶猶新
"無窮無窮小宇宙 @$)&@;?世紀
從來從來不退後 @$@"!&@;!&"

至net奇兵就睇過

星空無盡遙遠

古sir

至net奇兵都好睇，揸武士刀個個好撚型

閃電傳真機睇過未

亞視以前都好似有

閃電傳真機

記得以前上過至叻小人類
上完會比返40蚊零食物語現金卷

我阿爺細細個好中意睇，係咪有 黑白殭屍 周星馳個個？

嗰陣有電童睇 勁正

留名睇老屎忽傾跳飛機

片酬40

1989年開播
當睇緊個陣8歲 依家都36歲 做得人阿爺

有睇過（90後）

屌 430穿梭機呀？

黑白疆屍係430穿梭機

我聽呀爺講的

[quo te]
我阿爺細細個好中意睇，係咪有 黑白殭屍 周星馳個個？[/quote]

圓圓圓籃球
直傳橫傳進攻